［突發］啱啱係油麻地有行街敲野嘅手足

想提提啱啱係油麻地有行街敲野嘅手足 身外物都最好除舊迎新. 催淚彈啲煙好強勁 要除舊迎新. 直播好多cam.

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG